
### Q18: What is the App Router?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
The new routing paradigm introduced in Next.js 13 (stable in 13.4).
*   **Structure:** Uses a folder-based hierarchy inside an `app/` directory.
*   **Features:** Built-in support for React Server Components, nested layouts, loading states, error handling, and streaming.
*   **Files:** `page.js`, `layout.js`, `template.js`, `loading.js`, `error.js`, `not-found.js`.

### Q19: Server Components vs Client Components.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
*   **Server Components (Default in App Router):**
    *   Render on the server.
    *   Can directly access database/fs.
    *   Zero bundle size (code not sent to client).
    *   Cannot use hooks (`useState`, `useEffect`) or event listeners.
*   **Client Components:**
    *   Render on client (and pre-rendered on server).
    *   Marked with `'use client'` directive.
    *   Can use hooks and interactivity.
    *   Hydrated on the browser.

### Q20: How to fetch data in App Router?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
You can use standard `fetch` directly in Server Components.
```javascript
async function getData() {
  const res = await fetch('https://api.example.com/data');
  return res.json();
}

export default async function Page() {
  const data = await getData();
  return <main>{data.title}</main>;
}
```
`fetch` is extended by Next.js to support caching and revalidation.

### Q21: What is `next/image`?
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
An optimized Image component extending the HTML `<img>` element.
*   **Features:**
    *   Automatic resizing and formatting (WebP/AVIF).
    *   Lazy loading (default).
    *   Visual stability (prevents layout shift).
    *   Asset flexibility (remote images).

### Q22: What is `getStaticProps`?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
(Pages Router) A function used to fetch data at **build time**.
*   Used for Static Site Generation (SSG).
*   The data is baked into the HTML.
*   Great for SEO and performance.
*   *Note:* In App Router, replaced by simple async components or `generateStaticParams`.

### Q23: What is `getServerSideProps`?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
(Pages Router) A function used to fetch data on **every request**.
*   Used for Server-Side Rendering (SSR).
*   Slower than SSG (TTFB depends on data fetch).
*   Good for highly dynamic data that changes constantly.
*   *Note:* In App Router, replaced by `dynamic = 'force-dynamic'` or `no-store` fetch.

### Q24: What is ISR (Incremental Static Regeneration)?
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Allows you to create or update static pages *after* youâ€™ve built your site.
*   You can retain the benefits of static generation (performance) while scaling to millions of pages.
*   **Mechanism:** Define a `revalidate` time (in seconds).
*   Next.js will serve the old page, then regenerate it in the background for the next visitor.

### Q25: Dynamic Routes in Next.js.
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
Routes that support dynamic parameters.
*   **Syntax:** File name wrapped in brackets, e.g., `pages/posts/[id].js` or `app/posts/[id]/page.js`.
*   **Access:**
    *   **Pages Router:** `useRouter().query.id` or context in `getStaticProps`.
    *   **App Router:** `params` prop passed to the page component.

### Q26: What is `generateStaticParams`?
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
(App Router) The equivalent of `getStaticPaths`.
*   Used in combination with dynamic routes to statically generate routes at build time.
*   Returns an array of objects representing the dynamic params.

### Q27: Explain `layout.js` in App Router.
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
A UI that is shared between multiple routes.
*   On navigation, layouts preserve state, remain interactive, and do not re-render.
*   Can be nested.
*   **Root Layout:** Required in `app/`, defines `<html>` and `<body>`.

### Q28: What is `template.js`?
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Similar to a Layout, but creates a **new instance** for each of its children on navigation.
*   State is reset.
*   Effects are re-executed.
*   Useful for features that rely on `useEffect` (e.g., page view tracking) or animation libraries (Framer Motion) that need to see a new component mount.

### Q29: How to handle 404 errors?
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
*   **Pages Router:** Create `pages/404.js`.
*   **App Router:** Create `not-found.js` file in the route segment. You can also invoke `notFound()` function programmatically.

### Q30: What are Route Handlers?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
(App Router) Replacement for API Routes (`pages/api`).
*   Defined in `route.js` (or `route.ts`).
*   Export HTTP method functions: `GET`, `POST`, `PUT`, `DELETE`, etc.
*   Can be Static or Dynamic.
```javascript
export async function GET(request) {
  return Response.json({ data: 'Hello' });
}
```

### Q31: How to use Environment Variables?
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
*   Define in `.env.local`.
*   **Server-side:** Access via `process.env.MY_SECRET`.
*   **Client-side:** Must prefix with `NEXT_PUBLIC_` (e.g., `NEXT_PUBLIC_ANALYTICS_ID`).

### Q32: What is `next/font`?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
A built-in font optimization system.
*   Downloads Google Fonts at build time and hosts them with your other static assets.
*   **Zero layout shift:** Uses `size-adjust` property.
*   **Privacy:** No requests sent to Google by the browser.

### Q33: What is `next/script`?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
An optimized Script component.
*   Allows you to load third-party scripts (Analytics, Ads) efficiently.
*   **Strategies:**
    *   `beforeInteractive`: Load before hydration (critical).
    *   `afterInteractive`: Load after hydration (default).
    *   `lazyOnload`: Load during idle time.
    *   `worker`: Load in a web worker (experimental).

### Q34: How to implement SEO in Next.js?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
*   **Pages Router:** `<Head>` component.
*   **App Router:** Metadata API.
    *   Export a `metadata` object or `generateMetadata` function in `page.js` or `layout.js`.
    ```javascript
    export const metadata = {
      title: 'My App',
      description: 'Best app ever',
    };
    ```

### Q35: What is Middleware in Next.js?
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Code that runs **before** a request is completed.
*   Defined in `middleware.js` at root.
*   Uses the Edge Runtime (limited Node.js APIs, fast startup).
*   **Use Cases:** Authentication, Redirects, Rewrites, A/B Testing, Bot protection.

### Q36: Catch-all Routes.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
*   `[...slug]`: Matches `posts/a`, `posts/a/b`, but NOT `posts` (empty).
*   `[[...slug]]`: Optional catch-all. Matches `posts`, `posts/a`, `posts/a/b`.

### Q37: What is `loading.js`?
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
(App Router) An instant loading state built on React Suspense.
*   Automatically wraps the page content in a Suspense boundary.
*   Shows the loading UI immediately while the route segment's content loads.

### Q38: Streaming in Next.js.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Allows breaking down the page's HTML into smaller chunks and sending them to the client as soon as they are ready.
*   **Benefit:** Faster Time To First Byte (TTFB) and First Contentful Paint (FCP).
*   Implemented via Suspense boundaries. Parts of the UI (e.g., sidebar) can appear while the main content is still fetching.

### Q39: Server Actions.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Alpha/Beta feature to call server-side functions directly from client components.
*   Eliminates need for creating API endpoints for simple mutations.
*   Mark function with `'use server'`.
```javascript
async function createPost(formData) {
  'use server'
  await db.post.create(...)
}
// In form
<form action={createPost}>...</form>
```

### Q40: Image Optimization: `loader`.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
A function that generates the URLs for your images.
*   If you use a custom CDN (Cloudinary, Imgix) instead of the default Vercel Image Optimization, you define a loader in `next.config.js` or prop.

### Q41: Difference between `redirect` and `rewrite`.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
*   **Redirect:** Changes the URL in the browser address bar. Tells search engines resource moved (307/308 status).
*   **Rewrite:** Shows content from a different URL but keeps the browser URL the same. Proxy-like behavior.

### Q42: What is TurboPack?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
An incremental bundler optimized for JavaScript and TypeScript, written in Rust.
*   Successor to Webpack.
*   Claims to be 700x faster than Webpack.
*   Currently in beta (used via `next dev --turbo`).

### Q43: Explain "Hydration" in context of Next.js.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
The process where JavaScript attaches to the HTML generated by the server.
*   The server sends HTML (for fast First Paint).
*   The browser loads JS bundles.
*   React "hydrates" the DOM (attaches event listeners) to make it interactive.

### Q44: How to disable SSR for a component?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Use dynamic import with `ssr: false`.
```javascript
import dynamic from 'next/dynamic'
const NoSSRComponent = dynamic(() => import('../components/Map'), {
  ssr: false,
})
```
Useful for components that rely on `window` or browser-specific APIs not available on server.

### Q45: What is the Edge Runtime?
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
A lightweight runtime based on standard Web APIs (like Fetch, Request, Response).
*   Used by Middleware and Edge API Routes.
*   **Pros:** Extremely fast startup (low cold starts), runs closer to user (CDN edge).
*   **Cons:** Cannot use Node.js APIs (fs, child_process) or modules relying on them.

### Q46: How to optimize fonts?
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
Use `next/font/google` or `next/font/local`.
*   Next.js downloads the font file at build time.
*   Self-hosts it (no external requests).
*   Uses `variable` fonts for performance.

### Q47: What is `generateMetadata`?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Async function to fetch metadata for a page dynamically.
```javascript
export async function generateMetadata({ params }) {
  const product = await getProduct(params.id)
  return { title: product.name }
}
```

### Q48: Parallel Routes.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Allows rendering one or more pages in the same layout simultaneously.
*   **Syntax:** Named "slots" using `@folder` convention (e.g., `@team`, `@analytics`).
*   Passed as props to the layout.
*   Useful for dashboards with complex split views.

### Q49: Intercepting Routes.
**Difficulty: Expert**

**Answer:**
Allows loading a route from another part of your application within the current layout.
*   **Syntax:** `(.)folder`, `(..)folder`.
*   **Use Case:** Clicking a photo in a feed opens it in a modal (overlay) while keeping the feed visible behind it. But reloading the page shows the photo as a standalone page.

### Q50: What is `next.config.js`?
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
Configuration file for Next.js.
*   **Usage:**
    *   Define environment variables.
    *   Configure redirects/rewrites.
    *   Configure image domains.
    *   Enable experimental features.
    *   Customize Webpack config.

### Q51: Static Exports (`output: 'export'`).
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Builds the Next.js app as static HTML/CSS/JS files (SPA style).
*   **Pros:** Can host on any static server (Nginx, S3, GitHub Pages). No Node.js server required.
*   **Cons:** Lose features requiring server (SSR, ISR, API Routes, Middleware, Image Optimization).

### Q52: How to add Global CSS?
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
*   **Pages Router:** Import only in `_app.js`.
*   **App Router:** Import in the root `layout.js`.

### Q53: CSS Modules in Next.js.
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
Supported out of the box.
*   Create files like `Button.module.css`.
*   Import: `import styles from './Button.module.css'`.
*   Use: `<button className={styles.error}>`.
*   **Benefit:** Locally scoped class names (avoids collision).

### Q54: How to use SASS/SCSS?
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
1.  Install sass: `npm install sass`.
2.  Rename `.css` files to `.scss`.
3.  Next.js compiles them automatically.

### Q55: Absolute Imports.
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
Configure `jsconfig.json` or `tsconfig.json`:
```json
{
  "compilerOptions": {
    "baseUrl": ".",
    "paths": {
      "@/components/*": ["components/*"]
    }
  }
}
```
Allows `import Button from '@/components/Button'` instead of `../../components/Button`.

### Q56: Fast Refresh in Next.js.
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
Same as React Native. Instant feedback on edits without losing component state. Enabled by default in dev mode.

### Q57: Custom 500 Page.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Create `pages/500.js` (Pages router) or `error.js` (App router) to handle server-side exceptions gracefully.

### Q58: How to handle authentication?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
*   **NextAuth.js (Auth.js):** Most popular library. Supports OAuth, Email, Credentials. Works with Edge runtime.
*   **Manual:** HttpOnly cookies + JWT. Middleware to protect routes.

### Q59: What is Vercel?
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
The company behind Next.js.
*   Provides a cloud platform optimized for Next.js (Serverless/Edge deployment).
*   Features: Zero config deployment, Preview deployments, Analytics, Speed Insights.

### Q60: Pre-rendering types summary.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
1.  **Static Generation (SG):** HTML generated at build time.
2.  **Server-Side Rendering (SSR):** HTML generated on each request.
3.  **Client-Side Rendering (CSR):** Browser renders content via JS.

### Q61: `usePathname` and `useSearchParams`.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Hooks for App Router (Client Components) to access URL data.
*   `useRouter` is used mainly for programmatic navigation (`router.push`).
*   `usePathname`: Get current path.
*   `useSearchParams`: Get query strings.

### Q62: Shallow Routing.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
(Pages Router) Changing the URL without running data fetching methods (`getStaticProps` / `getServerSideProps`).
*   `router.push('/?counter=10', undefined, { shallow: true })`.
*   Useful for filtering/sorting lists without reloading page data.

### Q63: `next/link` prefetching.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
*   By default, `<Link>` prefetches the page in the background when it enters the viewport.
*   Makes navigation feel instant.
*   Can be disabled: `prefetch={false}`.

### Q64: What is `process.cwd()` used for?
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
To get the current working directory in server-side code.
*   Essential when reading files from the filesystem (e.g., reading markdown files for a blog) to ensure correct path resolution in both dev and production (Vercel).

### Q65: Draft Mode.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Allows you to switch from Static Generation to dynamic rendering for specific requests.
*   **Use Case:** CMS Preview. Content editors want to see unpublished changes immediately, bypassing build time generation.

### Q66: Bundle Analysis.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Use `@next/bundle-analyzer`.
*   Visualizes the size of webpack output files.
*   Helps identify large dependencies to trim down bundle size.

### Q67: How to implement Sitemap?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
*   **App Router:** Add `sitemap.js` (or `.ts`) in `app/` directory.
    *   Export a default function that returns an array of URLs.
*   **Manual:** Create script to generate `public/sitemap.xml` during build.

### Q68: How to implement Robots.txt?
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
*   **App Router:** Add `robots.js` (or `.ts`) in `app/` directory.
*   **Manual:** Add `public/robots.txt`.

### Q69: Open Graph (OG) Image Generation.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
*   **ImageResponse:** API to generate dynamic images using JSX (HTML/CSS).
*   `app/opengraph-image.js`: File convention to auto-generate OG images for routes.
*   Powered by `satori` (Vercel's library to convert HTML/CSS to SVG).

### Q70: `export const revalidate`.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Route Segment Config option in App Router.
*   `export const revalidate = 3600` (in page.js or layout.js).
*   Sets the default revalidation time for all fetch requests in that segment (ISR).

### Q71: `export const dynamic`.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Route Segment Config.
*   `'auto'` (default): Cache as much as possible.
*   `'force-dynamic'`: Disable caching (SSR). Equivalent to `getServerSideProps`.
*   `'force-static'`: Force static generation.
*   `'error'`: Fail if dynamic functions (headers, cookies) are used.

### Q72: Multi-Zone Support.
**Difficulty: Expert**

**Answer:**
Merging multiple Next.js apps into a single URL space.
*   Example: Main app on `example.com`, Blog app on `example.com/blog`.
*   Handled via `rewrites` in `next.config.js`.

### Q73: AMP Support.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Accelerated Mobile Pages.
*   Next.js had built-in AMP support (`export const config = { amp: true }`).
*   *Note:* AMP is declining in popularity; Core Web Vitals are the new standard.

### Q74: Web Vitals.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Next.js includes a `useReportWebVitals` hook (or `export function reportWebVitals`) to measure performance metrics:
*   LCP (Largest Contentful Paint)
*   FID (First Input Delay) / INP (Interaction to Next Paint)
*   CLS (Cumulative Layout Shift)

### Q75: Custom Document.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
(Pages Router) `pages/_document.js`.
*   Used to augment the `<html>` and `<body>` tags.
*   Commonly used to add `lang` attribute, load fonts (legacy way), or inject critical CSS for CSS-in-JS libraries (styled-components).
*   **Not** rendered on client transitions.

### Q76: Custom App.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
(Pages Router) `pages/_app.js`.
*   Initializes pages.
*   Persists layout between page changes.
*   Keeps state when navigating pages.
*   Global CSS import location.

### Q77: API Routes vs Route Handlers.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
*   **API Routes:** `pages/api/*`. Request/Response are Node.js-like (req, res).
*   **Route Handlers:** `app/api/*`. Request/Response use standard Web Fetch API (`NextRequest`, `NextResponse`).

### Q78: Middleware Matcher.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Config export in `middleware.js` to filter which paths the middleware runs on.
```javascript
export const config = {
  matcher: ['/about/:path*', '/dashboard/:path*'],
}
```
Prevents unnecessary execution on static assets.

### Q79: Edge vs Node.js Runtime.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
*   **Node.js:** Full Node.js API access. Slower cold start. Regional.
*   **Edge:** Limited API (Web Standards). Instant cold start. Global distribution.
*   You can choose runtime per page/route: `export const runtime = 'edge'`.

### Q80: Partial Prerendering (PPR).
**Difficulty: Expert**

**Answer:**
Experimental feature (Next.js 14).
*   Combines static and dynamic rendering in the *same* response.
*   A static shell is served immediately (fast TTFB).
*   Dynamic holes (Suspense) are streamed in parallel.

### Q81: `cookies()` and `headers()` functions.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Server-side helpers in App Router.
*   `cookies().get('name')`: Read cookies.
*   `headers().get('user-agent')`: Read headers.
*   Using these opts the route into **Dynamic Rendering** (because output depends on request).

### Q82: How to manage global state in Next.js?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Same as React.
*   Zustand, Redux, Context.
*   *Caveat:* Since Next.js has server components, stores are usually initialized in a Client Component wrapper (Provider) near the root.

### Q83: Cross-Origin Resource Sharing (CORS) in API Routes.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Must be handled manually in the API route handler.
*   Set headers: `res.setHeader('Access-Control-Allow-Origin', '*')`.
*   Or use middleware to apply headers globally.

### Q84: `next/navigation` vs `next/router`.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
*   **`next/router`:** Used in Pages Router (`useRouter`).
*   **`next/navigation`:** Used in App Router (`useRouter`, `usePathname`, `useSearchParams`, `redirect`, `notFound`).

### Q85: Viewport Metadata.
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
(App Router) `export const viewport` in `layout.js` or `page.js`.
*   Configure theme color, width, initial scale.
*   Separated from `metadata` object in Next.js 14.

### Q86: Accessibility (ESLint).
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
Next.js includes `eslint-plugin-jsx-a11y` by default.
*   Warns about missing `alt` text on images, `aria-*` attributes, etc. during build.

### Q87: Content Security Policy (CSP).
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Security layer to prevent XSS.
*   Best implemented in Middleware.
*   Add `Content-Security-Policy` header to response.
*   Next.js supports Nonces for inline scripts (`next/script`).

### Q88: React Server Actions security.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Since Server Actions are public API endpoints under the hood:
*   Must validate authentication and authorization inside the action.
*   Must validate input (Zod).
*   Treat arguments as untrusted user input.

### Q89: How to handle large lists?
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
*   **Virtualization:** Use `react-window` or `react-virtuoso` (Client Components).
*   **Pagination:** Cursor-based or Offset-based using URL search params.

### Q90: Styling: Tailwind CSS.
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
First-class citizen in Next.js.
*   `npx create-next-app --tailwind`.
*   Next.js automates PostCSS configuration.

### Q91: Difference between `public/` and `app/` (assets).
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
*   **`public/`:** Static files served from root URL (`/robot.png`). Not processed by Webpack.
*   **`app/` (colocation):** You can put images inside route folders, but they are not served directly unless imported in JS.

### Q92: `transpilePackages`.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Config in `next.config.js`.
*   List of npm packages that should be transpiled by Next.js (SWC/Babel).
*   Necessary for ESM-only packages or internal monorepo UI libraries that ship untranspiled source.

### Q93: `standalone` output.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
`output: 'standalone'` in `next.config.js`.
*   Creates a minimal folder structure containing only necessary files (node_modules subset) to run the app.
*   Drastically reduces Docker image size (e.g., from 1GB to 100MB).

### Q94: How to use jQuery in Next.js?
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
Discouraged. But if needed:
*   Use `useEffect` to ensure it runs only on client.
*   Or `next/script` with strategy `beforeInteractive`.

### Q95: Suspense for Data Fetching.
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
(App Router) Wrap async component in `<Suspense fallback={<Loading />}>`.
*   React renders fallback.
*   Starts fetching data.
*   When data resolves, swaps fallback with component.

### Q96: `cache()` function (React).
**Difficulty: Advanced**

**Answer:**
Used to deduplicate data fetches *per request*.
*   If you call `getUser()` in Layout and Page, `cache(getUser)` ensures the DB query runs only once per request.
*   Different from Next.js Data Cache (which persists across requests).

### Q97: `unstable_noStore`.
**Difficulty: Intermediate**

**Answer:**
Function to opt-out of static rendering.
*   `import { unstable_noStore as noStore } from 'next/cache';`
*   `noStore();` inside a component makes it dynamic.

### Q98: React Strict Mode in Next.js.
**Difficulty: Beginner**

**Answer:**
Enabled by default (`reactStrictMode: true` in config).
*   Helps identify unsafe lifecycles and legacy patterns.
*   Renders twice in development.

### Q99: Next.js Commerce.
**Difficulty: General**

**Answer:**
An all-in-one starter kit for high-performance e-commerce sites.
*   Integrates with Shopify, BigCommerce, etc.
*   Demonstrates best practices (Edge, ISR, Image Opt).

### Q100: Why choose Next.js over Create React App (CRA)?
**Difficulty: General**

**Answer:**
*   **CRA:** CSR only. Bad SEO. Slow initial load. Deprecated (React docs recommend frameworks).
*   **Next.js:** SSR/SSG (Great SEO). Routing built-in. API Routes. Optimizations (Image/Font). Production ready.
